壞熱水爐⋯

好撚凍，點算
住得偏⋯

香港係咪無日本咁既公共浴室

煲水再溝凍水自救算啦加油

煲熱水過一晚先啦 之後可以去附近體育館沖
公共浴室得港島有

試過冬天夜晚係廁所除曬衫先發現熱水爐壞咗
無熱水照沖凍水涼
之後幾日煲熱水溝凍水黎沖涼

及早換爐

我舊年個爐差啲爆炸
今年回暖先至買返個爐
試過12度沖凍水涼
係要啲技巧既
先洗個身由下肢開始
因為肚以上冷親就麻煩唔可以凍咁耐
最後先洗頭